{
  "YesCode: Loading...": "YesCode: 加载中...",
  "YesCode: Error": "YesCode: 错误",
  "YesCode: Fetch Error": "YesCode: 获取失败",
  "YesCode Menu": "YesCode 菜单",
  "Refresh Balance": "刷新余额",
  "Manually refresh balance data": "手动刷新余额数据",
  "Switch Display Mode": "切换显示模式",
  "Change between Auto/Subscription/PayGo/Team modes": "在自动/订阅/按量付费/团队模式之间切换",
  "Set API Key": "设置 API 密钥",
  "Configure your YesCode API key": "配置您的 YesCode API 密钥",
  "One-Click CLI Setup...": "一键 CLI 环境配置...",
  "Auto-execute or copy setup commands": "自动执行或复制设置命令",
  "Select display mode": "选择显示模式",
  "Auto": "自动",
  "Automatically detect mode based on account type": "根据账户类型自动检测模式",
  "Currently selected": "当前已选择",
  "Subscription": "订阅",
  "Always show subscription balance": "始终显示订阅余额",
  "Warning: Your account is set to PayGo Only mode": "警告：您的账户设置为仅按量付费模式",
  "Not available (no subscription)": "不可用（无订阅）",
  "PayGo": "按量付费",
  "Always show pay-as-you-go balance": "始终显示按量付费余额",
  "Warning: Your account is set to Subscription First mode": "警告：您的账户设置为订阅优先模式",
  "Team": "团队",
  "Always show team balance": "始终显示团队余额",
  "Not available (no team)": "不可用（无团队）",
  "Failed to fetch balance. Click to retry.": "获取余额失败，点击重试。",
  "Fetch failed, retrying... ({0}/{1})": "获取失败，正在重试... ({0}/{1})",
  "Failed to fetch balance after {0} attempts. Click to retry.\nError: {1}": "经过 {0} 次尝试后仍无法获取余额，点击重试。\n错误：{1}",
  "YesCode API Key not set. Please run \"YesCode: Set API Key\" command.": "YesCode API 密钥未设置。请运行「YesCode: 设置 API 密钥」命令。",
  "API Key not saved": "API 密钥未保存",
  "Invalid API Key. Please check and try again.": "无效的 API 密钥，请检查后重试。",
  "API Key saved successfully! ({0} Environment)": "API 密钥保存成功！（{0}环境）",
  "Production": "生产",
  "Test": "测试",
  "Enter your YesCode API Key": "输入您的 YesCode API 密钥",
  "Your API key will be stored securely": "您的 API 密钥将被安全存储",
  "Validating API Key...": "正在验证 API 密钥...",
  "YesCode API Key not set.": "YesCode API 密钥未设置。",
  "Failed to fetch providers: {0}": "获取供应商失败：{0}",
  "Failed to fetch alternatives: {0}": "获取替代选项失败：{0}",
  "Failed to update selection: {0}": "更新选择失败：{0}",
  "Failed to update team selection: {0}": "更新团队选择失败：{0}",
  "Failed to reset to team default: {0}": "重置为团队默认失败：{0}",
  "Unknown error": "未知错误",
  "Failed to fetch account data. Please try again.": "获取账户数据失败，请重试。",
  "No subscription found. Will fall back to PayGo mode.": "未找到订阅，将回退到按量付费模式。",
  "Your account is set to PayGo Only mode. Switching to Subscription display may show incorrect data.": "您的账户设置为仅按量付费模式，切换到订阅显示可能显示不正确的数据。",
  "Continue Anyway": "仍然继续",
  "Cancel": "取消",
  "Your account is set to Subscription First mode. Switching to PayGo display may not reflect your actual usage.": "您的账户设置为订阅优先模式，切换到按量付费显示可能无法反映您的实际使用情况。",
  "No team found. Will fall back to available mode.": "未找到团队，将回退到可用模式。",
  "Display mode switched to: {0}": "显示模式已切换为：{0}",
  "Provider switching is not available in Test environment.": "测试环境不支持切换供应商。",
  "Failed to switch vendor: {0}": "切换供应商失败：{0}",
  "Failed to fetch provider data.": "获取供应商数据失败。",
  "No providers available to switch.": "没有可切换的供应商。",
  "This alternative is already selected.": "此选项已被选中。",
  "Invalid alternative selection.": "无效的选择。",
  "Successfully switched {0} to {1}": "已成功将 {0} 切换为 {1}",
  "Failed to switch provider. Please try again.": "切换供应商失败，请重试。",
  "This option is already active.": "此选项已激活。",
  "Successfully reset to team default for {0}": "已成功将 {0} 重置为团队默认",
  "Failed to reset to team default. Please try again.": "重置为团队默认失败，请重试。",
  "Failed to fetch profile data. Please ensure your API key is set.": "获取配置数据失败，请确保已设置 API 密钥。",
  "API key not found. Please set your API key first.": "未找到 API 密钥，请先设置 API 密钥。",
  "Failed to show CLI setup menu: {0}": "显示 CLI 环境配置菜单失败：{0}",
  "Select Account": "选择账户",
  "Use your personal account": "使用个人账户",
  "Use team account": "使用团队账户",
  "Personal Account": "个人账户",
  "Team Account ({0})": "团队账户（{0}）",
  "Select CLI Tool": "选择 CLI 工具",
  "Claude Code": "Claude Code",
  "Codex CLI": "Codex CLI",
  "Gemini CLI": "Gemini CLI",
  "Run in Terminal": "在终端中运行",
  "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
  "The command has been copied to your clipboard!": "命令已复制到剪贴板！",
  "Failed to copy command to clipboard.": "复制命令到剪贴板失败。",
  "Current Session": "当前会话",
  "Choose how to proceed with the setup command.": "选择如何执行设置命令。"
}
